全香港最好食既越南粉係邊度？

試過好多間都唔得
一係個湯無牛味
一係無香葉
一係青檸得一片
一係無芽菜得兩條仔

到底香港邊間食Pho最正？求推介各位飲食大神

新西貢

鳩up

what the pho?

冇

九龍城火車頭以前幾好食

跟住有間大叻所謂越南野得啖笑

留名先

PHO 其實點讀？有越南人讀 Fa，又有人讀 Fur。

讀fo

thx

冇！因為只有香港人口味 pho bo
香港人芫荽，芹菜都幾乎食唔到
係香港開越南南部菜色跟本係嘥狗氣的

唔識咪亂教

個音係fo有少少分別
因為條脷要頂實上排牙所以讀出嚟會唔同fo

Phở

石塘咀

講咁多即係點讀呀高人？

岩 想搵碗正既順化牛肉河都無

呢個音喺廣東話同英文都冇個字一樣

Ơ係越南話出名難學嘅音
要條脷頂實啲牙去到讀o
聽落似a好正常

咪就係 又唔撚拼出黎

錦麗幾好

留名跟進

人地問點讀，你就話難讀唔識講
差唔多咪算囉

錦麗

唔錯，但好貴

安南？

香港暫時無間令我滿意

我咪講咗要條脷頂住
呢度又冇得錄音
我點讀畀你聽

竟然有人識

仲好細碗添

前女朋友越南人
我越南話好過支那話

試過去廣西人哋覺得我講支那話似越南人

越南人開既有西環越潮 北角華順

Brass Spoon

咁係咪好靚女？

下次試試先

我人生最好食既越南粉係響加拿大

想試似南越既口味既話 李錦基啦

利申：識講越南文，住過越南

xin chào ảnh, có khỏe không?

Co thanh 中環

咁o岩食樓下越棧 是但食住先

呀爸河 個名on99咁 不過成碗野幾好食
灣仔

大圍越潮

Lm

sao bạn biết viết Tiếng Việt?

Tôi đã ở TP Hồ Chí Minh nghiên cứu người hoa của TP Hồ Chí Minh, tôi là Sinh viên thạc sĩ.

深水埗 第一郡

黎李錦基越南餐廳啦

bạn bao nhiêu tuổi?
Tại sao ở VN đi học?

Bạn học Tiếng Việt ở Hong Kong hay là học khi sang VN

食越南河都引到兩個越南仔
Btw我中意跟豬肉多過牛，
啲粉要夠咬口

hài mười năm
tôi không phải đi học ở VN, chị là đi VN làm nghiên cứu.
tiếng việt của tôi không tốt, vẫn phải tiếp tục chăm chỉ

錦麗生牛河 62蚊碗
貴但正

ở, tôi học tiếng việt ở đài Loan. tôi ở đài Loan độc thạc sĩ.

錦麗梗係食牛丸 啲牛肉碎到

老趙

十幾年前荃灣獅子吧格離有間由細食到大，可能係第一次食，而家諗返應該唔係好正宗，但佢個粉包同牛河真係好好食

香港果d唔好食都算，有d圾垃茶記是但係個粉麵度加嚿牛肉就當係

而家食開新記，但有時都撞手神，好既時候又濃又香牛骨味，唔好時會偏淡。

我香港人

hai 打錯咗
唔係 dấu huyền

香港錦麗係垃圾嚟
越南錦麗都開始難食

得越南人可以識越文?
你打中文係咪支那人

我用Google keyboard 佢有時改走我的字
btw 多謝提醒

痴線，典型支那人思維
人淨係可以講一種語言

有無試過牛丸河
香港入面有好食過佢既我都想試下

Tôi chỉ học khoảng một năm thôi

我係佢開既第一日去試 屌左出聲
佢的味改到

tôi cảm thấy tiếng việt của anh khớ, anh ở HK?
Bảo nhiều tuổi?

中環 芽莊

chỉ 28 thôi
Tiếng Việt của tôi k giỏi lắm

上環Bun cha

tiếng việt của anh là từ miền Bắc? Tiếng việt của em là miền Nam giọng.

ảnh có TG? có thể giao tiếp với anh.

呢段片冇話要條脷頂頂喎
解釋吓Ok?

人哋都係講下笑姐
唔通真係有越南人上連登咩

留tg

佢北越口音 南中北讀同一個字都唔同音

仲有一係湯唔夠熱，一係d牛未上到枱已經熟曬

Brass spoon

香港既越南人係咪多數都識廣東話

食金牛苑幾好食

係美國食

部分
如果係越南華人就係 難民唔識

間間d份量都好少咁
我都幾鍾意食越南牛河

Hey, I'm using Telegram to chat. Join me! Download it here:

識講唔識寫

你要俾account先得架

thực ra, trẻ con người Hoa cũng k biết nói Tiếng quảng đông

Pho=世界第一！！！！！！！
痴撚線好開心有人講pho

荃灣

正如你貼廣州啲廣東話都比呢度屌啦

我宣布要食哂全美國既pho!!!!

利申返緊pho

台灣多唔多人學越南語

冇生牛河 不過堅好食

多多地 多過香港

你用translator啊？

tg: yypsdennis

覺得越南語發音可能係世界（主要）語言第一難
聲母，韻母，聲調都難到痴線

你可以打簡寫
包google translsate唔到

anh có biết nói TA k

有4個調同廣東話差唔多

當你母語係廣東話 你會覺得其他唔算好難

中環Pho Bar

西貢 正

亞呂
李錦基

公司個越南華裔叔叔話，錦麗係佢係香港食過最近似越南口味嘅一間

美人，一齊去食？

好呀aga

你唔係係美國咩？

越棧世界第一

呢間唔正宗 但真係好食

葵興有間越南河幾好食
近屋邨同光輝圍
係個阿伯主理
但鋪面有d 污濁
唔記得名
鋪頭有鑲起佢收集既銀紙同佢間報d 報導

缺點係餸少

只可以講 佢口味似 但已經調淡左好多

銅鑼灣間fuhn算幾好 如果你係鍾意北美式既pho

仲要好撚大碗

等你飛來

果間食過一次，勁多味精，唔知點解咁多人覺得好食

咁邊個先啱

中環Prime Pho

西環越潮

我個口音接近呢兩個

中環 pho bar？

我係越南食都唔覺得好食

有教條脷頂住？

快啲同我講邊間嘅pho好食

香港好多間都差咁啲

好撚鍾意食pho
香港嚟講錦麗ok

呢間唔係香港
之前試過係Melbourne唐人街食過一間 畢生難忘

雖然對呢樣嘢無咩印象，但係檬粉就食過間好撚正

紅磡快食館

合理價啦
個pho同芽莊差唔多價錢

大角咀得龍幾好食

葵興金來越南粉 好撚正

越棧 超正

世界第一難食

就係想講呢間，以家尖沙嘴個間都好食，但佢以前time square個間真係最好食，次次都飲曬啲湯

有一晚去，排成4個字
得個咸字

九龍灣pho thai
德福間錦麗好難食

南豐李錦基

好想去一次當地食越南粉

Vì vậy, Amy, sau đó, Sở Đài Loan thực sự là một chó cái sống chung với chà đạp đầy đủ cả hai nơi, nó đặt cả bộ não của con người vào một cười Chuzuo tụng phát hiện bên ngoài Hồng Kông gọi là Shina

Tình yêu tình dục, giới tính, tình dục, tình yêu, tình yêu, tội loạn luân, hiếp dâm, hãm hiếp, xác chết

Một khi bạn có thời gian, bạn có thể làm một điểm, bạn có thể làm một điểm, bạn có thể thấy một điểm, bạn có thể thấy một người anh em họ, bạn gái / bạn gái, một người bạn hoặc một người phụ nữ, một người bạn hoặc cháu trai, một người phụ nữ bị tàn tật về tinh thần, một cháu gái tâm thần, hoặc một ông chủ hoặc thư ký mại dâm. , bác sĩ và gái mại dâm, ăn cắp khách nữ và chủ động gọi nhân viên trinh nữ 屌

Giáo viên muốn làm tình với học sinh của mình, và học sinh ngồi xổm và bỏ lỡ một làn sóng lớn bỏ lỡ.

Sau đó, Sacrifice là mảnh yêu thích nhất của tình yêu khi nó bị bắn, để sau khi chia tay, nó sẽ là cần thiết để đe dọa thời gian tiếp theo để làm nhiều hơn breakups.

Em gái ngọt ngào nhất của Tai Mei, ồn ào, hai cái miệng, lập tức lao vào tim cô, và lại yêu nhau.

Người ta có thể hỏi trước khi các kênh có thể được bắn bên trong, chị Đài Loan lắc đầu để nói không, nhưng cuối cùng nó đã bị bắn đầy đủ

Vì vậy, nó thực sự là một sự gian dâm ở nơi này.

Fur
利申：去過越南

幾好食

去過返黎覺得香港都係垃圾

大部份真係差好遠

屯門定何文田？

睇咗第一條片話"move the jaw"
個效果就同頂住upper jaw差唔多一樣
如果你學過啲歐洲語言嘅字係以"l"結尾就明

唔知點形容俾你聽

論難聽嘅話越南文應該係第一

有冇好食既定義?

點先為一碗出色既越南粉

大坑火車頭餐廳

其實真係幾難聽 識講都係咁話

何文田啦 老闆多數係何文田

深水埗 熟食中心！

長沙灣新記

細細聲講
西九foodcourt間越南撈檬幾好食 又平 又比得多肉
利申 垃圾口

mike chan讀pha，我信佢

你小心呀

小心啲咩

其實點解要係香港搵好食既越南粉而唔係去越南搵？

北角華順，同越南當地差唔多味，湯好好飲

#12

me too, 正野，不過有時睇運氣，有時個湯會特別濃同好正！

中環brass spoon，暫時食過最好食

同埋我唔會花七八十蚊去食碗越南粉，越南食廿蚊都唔洗 香港好幾間打住正宗賣八十幾九十

堅尼地城津津

澳洲 錦麗個湯太重口 仲辛苦過食拉麵

一定係brass spoon

美國同加拿大嘅都好食，勁up dup但係啲pho真心正，香港嗰啲越南餐廳裝修所有野都好靚，偏偏最基本啲野食就唔好食

錦麗

西灣河越北
識個越南妹都話呢間幾好食

仲未有人答到邊度有bun bo hue

佢啲牛演好正

以前覺得pho 唔好食, 後來發覺係香港d pho 唔好食
Melbourne, LA 果d 勁正!

我覺得一碗pho 叫正宗首先係啖湯有牛味
然後有大量芽菜, basil 同青檸可以加
食完碗野都唔會口渴就即係少味精

brass spoon 全港第一

咁你啱北美口味pho
銅鑼灣 fûhn可能啱你
幾個加拿大讀完書返黎嘅fd都話呢間最似加拿大嘅pho

Brass spoon?

分量太少

以前山林道間老趙去左邊

No. 1 large
Beef on the size
Bean sprouts cooked
Extra cilantros
Extra green onion
Ice coffee

Thx

*份

我又覺得ok

佐敦荃灣灣仔都有，openrice下

個人認為星街嗰間啲Pho幾正，第一次下午5點去佢已經賣哂。第二次特登12點幾去但都要等位，不過呢間價錢好貴，印象中差唔多要$80幾。

Btw,之前去越南問個導遊點讀Pho，佢教我讀「火」 唔知岩唔岩

唔知點解聽落覺得同泰文好似

以為得一間冇留意
thx btw

brass spoon有冇人試過?
如何?

中環有間叫宿宿醉既幾正

係外國讀緊書 有個越南fd話係讀FUR

Richmond

人生食過最好食最地道越北河喺波蘭

好食到湯都飲得曬

中環有間唔錯 我覺得

葵涌金來

今晚陪屋企人食左火車頭 難食到仆街！ 仲要好貴！

blacklisted

富泰街市間越泰軒

食開芽莊 牛肉多夠大碗 越南咖啡都正

香港啲越南餐廳多唔多係越南人開既

留名

以前去澳州好多間越南河都好正
反而香港搵唔到間正常
變晒普通河粉，仲要賣到貴一貴
我都想食返果種味

中環pho bar

近雍雅軒個間？
我覺得幾幾食 個湯有啲辣味

waaaa估唔到咁多同好！我要試試你地講果啲先！
我自己最鍾意係濃濃既牛肉湯，多芽菜，兩條九層塔，一整個青檸，金邊粉。加多杯珍多冰（綠色條狀jelly 椰絲肉咁既物體）

去過越南真係無生牛河，豬扒河，火車頭
正宗有冇我答你唔到
呢間係我食咁多間最似旅行個味

雜牛河 有牛丸生牛肉
淺啡色濃味湯底
另上一隻碟放大量生芽菜幾塊樹葉青檸
野飲椰汁類或者越式啡都得
仲記得第一次飲熱越南啡滴滴仔真係中晒伏

Broken rice都好正，可惜香港係縮水版，d味又九唔搭八

金來？d餸少到仆街 唔捨得俾人食咁

pha

大角咀西貢越南真味
無論味道同裝修都好似去左越南咁

seattle 加杯bubble tea

越北 ，環境吾錯 價錢40幾-$50令蚊有一個餐 上open rice睇下有好多分店 食過幾次真系吾錯 ！！會繼續食

佢個牛丸同個湯底好正，不過分量唔太夠

brass spoon, 安南。

sydney越南區求其一間，ashfield近火車站果間。

巴黎14。

覺得溫哥華啲人話好食果幾間都無sydney好食果啲咁好。但係市面計，平均比sydney好。Sydney有啲真係都幾麻麻

蔡瀾話正果間墨爾本勇記，我就麻麻。

胡志明市間四眼佬，佢個炒河粉都好正。

中環 Pho Up
不過貴咗啲

Pho 讀 Fur
利申去過越南 越南人讀fur

越南仔好食

銅鑼灣 波斯富街 香河
開咗超過30年

我覺得中環間懷舊樓上鋪最好食

真心唔得、得中環友未見過世面就話好食

美國加州大部分都屌打香港任何一間

已經係算做得好個啲黎

荃灣越好味
算唔錯 係少d芽菜

pho79

李錦基高質
其他野都好好食

有冇諗住考呢個試

無 不過我已家手上有佢本書

唔記得名

慈雲山 阿肥美食